［求秒］香港邊間銀行最多醫生👨‍⚕️？

20頁開估

來吧

渣打
因為渣打馬拉松

試下直接簡單d諗

加班狗

恆生

唔答你呀gay佬

東亞 因為東亞病夫

秒

銀行根本冇醫生

寶生銀行
因為要保住帶生命

香港每一間銀行都有最多醫生.
因為冇一間有醫生

你唔係話廣安下？？？
執咗廿年

醫生銀行 最多
不解釋

精子銀行

唔夠直接，再來pls

好接近答案，但唔係

唔係呀，再來

不解釋

笑左，但錯

恒生

唔係呀

3頁開估算數，應該冇人識

醫banking

匯豐，平安（好醫生）有份

有創意，再來啦

答案係銀行名

香港上海滙豐銀行
中國銀行（香港）
恒生銀行
渣打銀行（香港）
中國工商銀行（亞洲）
東亞銀行
中國建設銀行（亞洲）
星展銀行（香港）
南洋商業銀行
中信銀行（國際）
永隆銀行
華僑永亨銀行
大新銀行
上海商業銀行
花旗銀行（香港）
創興銀行
富邦銀行（香港）
集友銀行
大眾銀行（香港）
大有銀行
大生銀行
交通銀行（香港）

終極提示！

以上都唔係

其實香港有好多銀行架～有d你未必聽過

aeon

冥通

精子

美國銀行

其實幾合理，雖然唔係我心目中既答案

睇死您要啲好濕9既答案, 比個您

答案係冥通銀行, 因為啲人要燒衣紙
衣紙=醫紙=醫生紙
所以要多醫生開醫生紙

真係有喱間銀行架😓

盤谷銀行 好似係咁寫

荷蘭銀行因為好撚病

比個like你，但唔係

德意志銀行

樓主銀行
因為樓主on79到一班醫生都醫佢唔好

精子銀行, 因為入面有好多未來醫生

咪就係 邊間銀行 囉!

唔想估
剩係想睇樓主俾人屌到上天花板

開估啦

跟隊

唔岩呀 求秒都咁難 比晒提示

邊間多醫生我唔知
我淨係知樓主用開荷蘭銀行支票

3頁啦，樓主開估啦

我屌你老母
無國界醫生

玉山銀行 E SUN BANK

台灣有間玉山銀行, 英文係E.Sun Bank
希望唔係

Blood bank

呢間最似喇

德意志銀行
（得醫治）

中！

每一件文件都有e sun喱個字

巴打要咩獎勵

幫我捐500蚊去無國界醫生

睇死樓豬走數

講錢傷感情

出現了

垃撚圾

噉連登名+ 你自貼要出樣

屌

個文件係醫生? 最多醫生? 你知唔知自己講緊乜